# timezone

La zona horaria puede ser cualquiera de las zonas horarias definidas en /usr/share/zone.

* --utc= 

	> Si está presente, el sistema asume que el reloj del hardware está configurado a UTC